9月8 星期日 大家一定要去美國領事館支持美國國會通過(香港人權及民主法案)

林鄭突然退一步都係驚依樣啊
仲有未係真正撤回架
唔好比佢陰鳩我地

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

五大訴求 缺一不可 文宣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要

總知大家推返行動Post呀 唔好收哂貨咁先得架

9月8 美國領事館見

推

一定去，逼爆港島

企硬照舊
907 交通壓力測試3.0
908 領事館集會&遊行，支持立即通過人權法

一定去放假留係屋企做咩

9月8美領
五大訴求 缺一不可

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

中共唔好再用語言偽術呃香港人
9月8號美國領事館
五大訴求，缺一不可

（突發）民間記者會普及方法

幫推

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

有冇人知呢個? 高中果陣每朝都要跟住講

大家個心態要記住，
現階段我地係請求美國，唔係要求甚至係迫美國。

可以唱完歌講

Push

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件